切記不要對另一半得寸進尺

有咩事，你話佢，佢就話你發脾氣。
有咩事，你唔理佢，放任佢，佢就得寸進尺，
無撚理過你感受。你話佢，佢就藉囗多多，問題點都係係你身上。
有時你講既野，無心裝在，因為掛住玩電話。
因為掛住玩電話，回應你係慢十拍，你就企佢隔離on99感企，又或者係等佢唔知幾多拍之後應你又或者係再問多你一次，你問左咩。永遠佢對住個電話既時間係多過對住你，你少野講平時無話題都算，仲要感撚樣對我，你不如淨係同部電話拍拖啦。

巴/絲，好大怨氣咁喎

佢得一吋，係咪要分手？